【急】聽日罷工還罷工，唔好搞公共交通

記唔記得上次不合作運動？我知大家好嬲，我都好嬲，但係一個錯誤就足以令之前做過既野白費曬
林鄭就係等緊呢個機會
我地而家就係要鬥用腦
支持罷工，不過可以參考番612果次咁樣，民怨一到頂點就唔使搞任何交通工具都有人出黎
我地要民意，要多人支持我地。否則我地呢個幾月黎所以勇武同文宣都會作廢

大家唔好俾忿怒蓋過理智啦
我地要贏架

收工啦你
一定要搞港鐵搞罷工

屌你老母弱智去驗腦

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

唉，你睇下上次不合作運動點先啦
香港人民智未開架

有人入去覆桌都要座車嫁
依家係嬲鄉黑警黑，你搞交通工具就嬲你

聽日罷乜丫
有幾多未睇新聞
都未知件事

民你老母臭閪

而家我樓下變成真正暴亂重民意，屌你老母臭閪